Uber 終於敗走台灣

一向唔睇好，得啖笑，幾時到香港。

閣下揸的士？

做緊砲 馬後炮

台灣人人都瑋部機車,油價又平
Uber敗走好合理

無689就有uber喇，on9仔

香港跟大陸行
滴滴收購完uber, 已經算係拿法化

去四日台北 除咗一啲好近既地方搭捷運 其他都係uber出入 真係好平 平過搭的士好多 真係好可惜

一日有的士狗 都繼續搭uber

台灣uber司機話都係政府同的士聯手 搞到無得做

講到尾係咩人去做的士佬

你睇日本，乜都唔駛做就已經搞掂你

但你香港嘅的士司機有日本運將嘅quality 咩

香港Uber有個敗點係小車
經常要等10分鐘兼有加乘

要等既話我寧願坐的士算

唔好話日本，台灣好多司機都好nice, 又教你點去玩，又唔會呃遊客，可能都有害群之馬，但一定比香港少

仲有gogo van
平d同bb車唔洗收

台灣搭uber真係好方便又平，我識個台灣朋友佢做司機，高峰期可以每個月賺5皮台幣

香港高峰期每月都賺5皮港幣

上兩個月去台中日日坐uber
又平又多車，司機又nice
聽到我香港黎仲同我講太陽花成功過佔中

民進黨靠的士司機起家, 太運花學運都係靠的士司機通風報信
而加民進黨執政要造低 Uber, 係好正常既事

台灣既官商鄉黑遠比我地想像中嚴重, 覺得香港污煙瘴氣而移民台灣既香港人,
我只可以講佢地係戇鳩.

Agger